點解3377派既股息係港元

咁呢隻收息駛唔駛扣10%稅